［本地獨立出版］保家不必衛國 - 香港民間軍事化簡論 1669 -1899

本社即將出版的 #保家不必衛國，主要講述清朝時候香港地區的軍事化過程，當中包括海盜、圍村、政府兵力等文件檔案。作者除了對之有一番嚴肅的分析探討之外，本書更有大量圖表，部分更是作者與家人親自拍攝，可見其用功的態度。

出版社在此先披露部份精彩圖片。如有興趣的讀者，當然要訂購支持啦，記得快一些按以下LINK購買啦

《保家不必衛國》一本
預購價：每套 港幣80元（包郵）【原價港幣88元】

預定出版日期：2018年12月中旬

出版社：初文出版社有限公司

作者：謝淏嵐

類型：近代史 香港專題

睇落唔錯
嗰書名